星期三同香港隊一齊 落鳩大陸面

【1218 東錦賽港中大戰 自城齊撐自己人】 #手動轉

抗暴之戰由6月持續至今，警民衝突不斷加劇，香港人吸取了4年前雨傘革命的教訓，充分體現和勇不分，將抗爭帶入生活──建立黃色經濟圈、拓展國際戰線等。

韓國在7、80代年爆發大規模民主運動，為抗強權，死傷不計其數。現今從傳媒報導中可見韓國人民都很關心香港的情況：演員金義聖親自來港採訪示威、電視台製作相關專題，也有學生組織遊行、連濃牆等行動聲援香港。

國際戰線其中一條分支落在體育界身上，在香港本土，幾場足球代表隊的賽事中均有球迷以旗幟、歌聲及口號表態，獲國際傳媒關注；10月時NBA一連串事件，亦觸發美國球迷關注香港情況、甚至表態支持。

東亞足球錦標賽決賽周正在韓國釜山上，參賽隊伍有「東亞三強」韓國、日本、中國，還有9年後再入決賽周的香港，作為球迷固然不能錯過。最令人注目的當然是18日對中國一戰，記得2015年世界盃外圍賽，兩場「港中大戰」，我們沒輸給中國，中國也沒有贏過香港。

4年過去，雙方再碰頭，我們希望葉鴻輝可以繼續鎮守香港大門、更希望香港人一樣支持香港隊，我們渴望在釜山土地上再唱《願榮光歸香港》，所以我們想呼籲在韓的港人手足、韓國手足一起支持這場比賽，因為我們都希望香港可以打贏這一仗。

最後我想以球迷身分，感謝韓國大眾、學生一路以來的關心和支持，我們會繼續在這條國際足球戰線上發聲，特別是12月18日的港中大戰，讓香港隊球員聽見我們的聲音，也讓所有參賽球隊和球迷，都聽到香港人的聲音。

一個國家得一支國家隊
FIGHT FOR
HONG KONG

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

支那尋晚輸埋比南泡
已錄兩連敗
隊長于大寶聲稱必須拿下香港隊...

好喇 而家壓力落曬支那度
所以 20191218 釜山要人！